唔好focus 係捉鬼到

有鬼都好，好難高命中既方法去捉佢出黎
無錯，自己要提高警覺
但唔好因爲恐懼而去懷疑身邊既戰友
大家之間一有不信任，革命好快玩撚完

公安有事出速龍
元朗有事就一隻狗都無

不割，割包皮都唔撚會割蓆